Foxnews: 美國郵政員工因於美加邊境被發現意圖銷毀郵件被捕 車上搜出郵寄選票

fact-checked啦LLM

拜登足

證據撚潛晒入老母個閪入面

真係痴撚線
咁都得

幫其他人答左先
FAKE NEWS!

拜登仔又話唔屌票，原來係偷票

Cls

Wor
不過話唔定果啲係拜登既選票呢

楊xx: 沖出嚟話fake new

肯撚定又係fake news 啦

邊境,似係威州喎

係侵搵人掟哂拜登票
Factchecked

查下邊個畀錢叫佢咁做

FOX NEWS 唔可信fact checked

嘩

FC左未架

FOX就共和黨 假新聞我屌

Fake news media: It hasn’t been verified.

一定係fakecheck！

未有咁快，仲諗緊點兜

咁大獲不如重選啦

美國真係痴撚線

問清楚啲票係拜登多啲定係特朗普多啲

屌 係人都知拜登mail佔優
比侵粉掉撚哂d票

捉住一單有真憑實據，就可以推翻成個選舉

淨係咁已經可以重啟選舉啦,不公到咁

fox信住先

等fat check 撚屌鳩連登愛侵力

呢個時間應該話
下foxnews居然會出呢d新聞

樓主愛侵力

答定先

Fox唔計，一定要Vox

左癌：濫捕Destroy Democracy

DQ 晒所有mail in ballot就得

Fact check 撚死全家

要check下

一陣佢想銷毀個啲係登登啲選票

又乜乜柒柒

又fake news
你都冇睇住 點知係咪真
唔知啲fact check on9 仔 幾時會質疑自己血統
都冇睇住自己老豆屌老母

你fc咗個fc未先

內容邊忽話啲票係拜登或係特朗普？

重要一向mail in都係拜登為主，兒登仔唔係應該撐佢拎走晒啲票咩？仲唔快啲去多謝手足

咁都唔岩啦
緊係要重選

Fucking sore losers

又打稻草人 個問題既本質係 mailing ballot 本已經好易有 fraud

真手足，掉晒戀童登d票

咪同前幾日郵政局講嘅一樣
有啲選票不翼而飛

我fc個fc先

邊個d票唔重要

最緊要有呢個動作

左膠：fact check左係假

Fact check未
Fake news
愛侵力
兒登仔又炒車

你CNN(Chinese national news )都出我就信喇

Trump 支持者就拉
如果係敗登支持者就冇事

左膠同五毛不願面對

斷正，USPS準備破產啦

Biden可以洗定籮柚等通櫃

冇諗過美國都可以咁撚痴線

Fact Check: Fake News

FC左 FC右未

Biden: fake news

Fake news呀一定係Fake news
兒登仔是但貼張圖就話係汁

左膠：拉啦fake news/ 兒登仔/ FC都唔識

連登左膠 死黑警： 又係 fake news 未 fact check

Its not true.

波台狗全面進場：FAKE NEWS

當中有百幾張係選票

呢一單新聞只可以證明郵寄
偷票唔係無可能

你會問 點知偷的係共和定民主
你用選區睇就知

假設呢一區係藍區 例如費城
一次偷哂 殺9個藍+1個紅 都賺左8個人頭

捉到就係一單
捉唔到

有確實證據

某啲州選票接近 又多郵寄選票
可以試下用不確性來打

factcheck 撚
fakenews 撚呢

fakenews

岩呀
可惜呢個疑似被d__pstate控制既郵差真係做唔到野
800封信入面得3封郵寄投票

左膠淨係識呢個答案

我覺得系 民主黨 既「貓膩」

選舉舞弊已FC

票係邊個已經無所謂，反正就算真都唔計落去，宜家trump就係想營造一種似真似假既感覺，不必令所有人完全確信係假，只要令佢地心存懷疑已經完成任務

Fat checked!

個個員工係trump d 人嚟

Fat check未

快

呢個foxnews網係假傢 左膠撚快啲出黎屌啦

左膠：個別事件不能以偏概全

百幾張?
點解我睇到3張

裡面全部燈票下話？

呢招高明
起碼營造到Mail Ballot 嘅漏洞
想用case law解決左佢
斷DEM米路

fact check左未?

我真係FC你個FC再FC返你呀

一定係侵搵人做

Fc撚呢？？

一句fake news ko你

美國左膠：睇唔到，我唔知，唔好問我

拿老老實實
無張昆陽同立場FC,我就唔會信架啦

兩黨共識呀！香港人唔好有意見啦！

我FC你右邊丫

Q: 信差自己銷毀郵件
A: fox, 拉

我係香港FC到一手美國野我係FBI啦屌你老母臭閪FC撚

你唔會夠我既FCFCFCFCFCFC鬥鬥鬥鬥鬥

拜登手足

FC未

打咩稻草人.. 你明唔明
佢最多都係反映有fraud 但fraud可能係雙向 可以係民主黨出cheat 亦可以係共和黨出cheat

如果入面係投拜登既票 對侵既負面影響會更大

勁誇張

Fat Chat左係Fuck News

Fake news 一定係
我唔知

左膠真係煩撚過西，長氣沉氣

仲有梁啟智

岩 Biden win 啦唔好攪咁多野

冇人發現=多10幾萬票 yeah
有人發現=一定係侵做

又贏 輕鬆

一定係Fake news

偷走真正既選票
再混入假選票

一正一負

咁要取消晒mail in 啦

竟然捉到斷正
終於有證據
要保護個郵差

又炒車喇你班仆街 唔撚fact check

兒登仔：fake news

美國真係畀dem玩爛曬

其實佢點知邊張票投邊個

一定係fake news la 又ban twitter ac la

內文好似無寫有幾多係選票？

On Tuesday night, Border agents allegedly found 800 pieces of undelivered mail, including 106 political mailings, 220 first-class mailings and 484 standard mailings, in the trunk of Brandon Wilson's car.

106 political mailings
唔知係唔係指選票

講真其實可能性係有
試想像一下
如果有人要殺你
你會唔會用盡所有方法反抗？

而家侵侵擺明會隊冧支共
支共一定係無所不用其極咁令佢落選
所以可以話咩事都有可能發生

唔係話一定係真
但唔好以為唔會夠膽咁做

喂 無得用Fake new 小粉黃呢幾隻字就唔識講野啦

掉票都得 咁個郵差換票都得啦老實講

左膠
CNN 都無報導！
睇唔到！ 唔知道！
一定係Fake News
唔信Fox

呢D我睇唔到我唔信
總之對侵有利就係fake news啦

左膠不願面對

睇返邊d地方紅開？
例如去加州偷應該 點都係藍多紅少咁？

或者再問多次 fc未

唔係嫁
美國人好似唔係咁覺得
睇完條片 真心唔明

講撚左幾撚多次係fake news 呀 dllm
Fact-check

FC咗未

其實大家係咪唔知睇郵寄地址就可以分到入面張票係投俾邊個

又係 Fake News 🤣

FC未呀屌你老母愛侵力

正正係因為易有問題, 共和一開始就表明唔應該用 mail in ballot
以前 mail in ballot 個設定唔係用黎 absorb 咁大量既選票

張票投邊個只係啲細微野

唔需要理張票 係投比邊個
但認證左 郵寄票係有問題

咁對兩邊都唔公平 重選啦

triple fc

The United States Postal Service, Office of Inspector General, was called to retrieve the recovered mail pieces. A subsequent inventory of the recovered mail pieces revealed three absentee ballots sent to two Buffalo, NY, addresses from the Erie County, NY Board of Elections, 106 political mailings, 220 first class mailings, and 484 standard mailings for an approximate total of 813 mail pieces. The first-class letter mailings were destined for zip codes 14227, 14211, 14214, with the majority destined for 14215. Cancellation dates showed seven dates between September 16 and October 26, 2020.

3張，political mailings=只係關於政治郵件

冇計，只可以重新投過，今次唔計

無論係邊一邊
都代表緊mailin係

巴丟草之類既傻西唔知有無聲出

得3張

including three absentee ballots mailed by the Erie County Board of Elections, according to a report.

佢似係偷晒所有信
咁啱有幾張選票混咗入去

真

誰能控制恐懼誰就勝出

including three absentee ballots mailed by the Erie County Board of Elections>>> 寄比選民嘅選票?

班民主黨走狗又啞左

係咪啫係呢到又要變車禍現場

NYT CNN冇報
fake news
fact checked

陰謀論, 出術既陣營發覺燒唔切或者燒唔到存貨, 特登搵個死士出黎認咗話果堆係偷既唔係出術用既

啲票係Biden嘅 Trump唔認輸真係Nazi咁
好似係

難怪而家仲咁氣定神閑
反而係想美國人將左膠嘅虛偽揭開
有d似大衛高柏飛咁變魔法

唔需要知係邊個

都唔需要打開知條友投邊個
(打開左應該投唔返)

郵差只要知道自己服務果一區係紅定藍
(如果係少城鎮 個個都會識)

例如一個紅郵差
係費城 收信

收到100封
可能有80封係藍
20封係紅

佢唔交呢100票上去
全個州 民主黨就會少左60票

一張都證明到成個mail in好大問題

參考2016結果 深紅區掉三份一選票

fc 咗未？ 似fakw news

啱啊
重選只准walk in投

場選舉好公平好公正

咦，好似係喎，即係只係寄俾選民，而唔係投完寄番去既郵件?

反侵FC撚岀黎未

今次真啦掛你老母

認真俾我都做撚到燥啦

留名睇左膠理性撚出黎講 : FAKE NEWS!!又炒車!!

玩到咁都仲要認可郵寄選票，都唔知應該話班人係On9定係點。冇辦法親身投咪算9數囉，學港共政府推遲選舉呀嘛。

弊啦弊啦
又要入黎鬧侵粉唔敢輸
美國邊有可能會舞弊

已fact checked

其實投邊個都唔重要啦
呢個俾人捉到，仲有幾多係捉唔到？
同樣方法可以喺不利自己嘅county重施一百次
民主黨叫人mail in，侵侵叫人in person投票
好明顯因為mail in容易出術

講過幾多次兒登仔FC咗先好冇？

咩都答fake news

Fake New!

根本無論D票係邊個的個選舉都係唔公平, 由頭選囉

燒山講得1 票唔得，要足以影響成個結果咁大規模

例如Trump 話每個州都有大量證據
但我睇左上面啲州嘅「結果」
有啲係Trump 大勝，咁Trump 照告上去冇問題
有啲係拜登大勝，但係咁可能就算扣成一百萬票都可能佢贏，拜登有啲州真係贏好多

所以結論係都要睇證據
但我諗Trump 一定盡力爭取，所以現階段都係睇佢地點做

Fake new Fake checked
Fake new Fact checked

你FN冇得同我FC 鬥

2020 最大笑話： 郵寄選票

班FC賤種去晒邊

我明你意思呀
但而家真係投左 點樣處理只能靠個最高法院去判 而侵就係要搵到更多實據證明有大量fraud不利佢 先可以推翻結果

有人FC 咗話係fake news
全部anti-dem嘅allegation 都fc咗係無嗰回事！
你問我憑咩話FC咗？ 你輸打贏要呀侵粉cry babies

fake news la diu

黑撚到

愛登力呢

Dllm Dem狗

九條友推翻幾百萬票你諗下好喇

問梁弱智囉

係愛FC力

新mail in真係好有問題呢

點解佢哋可以咁煩

肯定係fake news

如果入面係拜登票佔多數，愛侵力係咪要扮睇唔到？

唔知，但諗住想屈民主黨出黑手就一定炒車。因為本身郵寄既票就9成投民主黨。

有埋link你地都唔撚入去睇埋全文既

依家個進度去到邊
去到第幾層既FC

代人回：咩都係FAKE！接受結果啦！

Ｄ票投俾邊個唔係重點，重點係證明郵寄方式投票好撚有問題

所以我咪話係要大量證據證明囉

好能重罸

無意思，轉頭twitter封左佢，fdi放人燒票無手影，又賴係fakeness, 完美

今鋪唔駛fc 喇 捉埋

Fc下先啦

收皮啦
又係DJT自己dismantle USPS
Postmaster general 仲要係Trump自己人，捉蟲入屎忽？
原意係想延遲mail in vote，加上Trump supporters 大部分係walk in, 800張mail in對佢冇影響

師兄咁幽默既？

捉左都可以係fake news

facebook, twitter: 我話係fake news 就係fake news!

如果佢係燒拜登就仆街
Trump水洗都唔清...

但其實燒邊個都好
都有理由重選啦下話

班賤種諗緊開第啲post帶風向喇，
又長又沉嗰啲

係呀死共狗

左膠啲思維真係同藍屍一模一樣

CNN 都無報 FC左先啦

喂屌 fakes news撚進場話fox 報 fake news未

其實fact checked有咩問題，連登仔炒車率極高

Fact check 撚召喚

又成班愛侵力圍內打飛機

推

屌拜登手足掉q曬特朗普啲郵寄票

唔比呢車mail in以川普為主呀,連登左膠真係

#fakenews

我睇唔到

可憐哪

其實係中共d滲透太撚厲害

半澤直樹

F師

考慮重新投票好過

dllm, 收埋D郵寄票把撚咩
搞臭哂個 election

俾人check到燥咪屌囉

似有人報串

拜登啲票又比人運走

即係點
有舞弊, 不過係DJT?
有舞弊, 不過可接受?

冇錯建議重選

fc撚入黎未呀

不可接受要求重選

班fact check 撚選擇性fact check

侵侵票：一定係fake news

拜登票：屌咁撚無品都做得出既

再幫佢地勸告埋 你班侵粉唔好輸打贏要

根本就係 係cctoy先癲埋一份

上面同一時間出黎

FC咗未 如果唔係就係fake news

如果d票多數都係拜登既就好笑

fake news, cnn無報

比我係登就搵人扔自己d票然後入侵數 反正扔唔扔票都贏 反正大把票自己印都冇所謂

btw
including three absentee ballots mailed by the Erie County Board of Elections

沒事沒事
咁少

話有機會係ballot duplication喎
即係將D過唔到機既爛票重新造一張新既去過機

估唔到donald trump搵人做野

左膠：唔好理咁多，乜7都話fake news先

請教下呢個點樣係fake news法

根本有問題嗰啲州就要完全重新選過

多謝fack check

炒車撚出黎未？

Feel到如果係真既話
拜登會話係個郵差自作主張 唔關佢事
之後比安家費比郵差屋企人
個郵差認曬

郵寄選票太容易出術

根本唔應該採用

有錢就會有人幫你手做野
認錢唔認人

想問下800票影唔影響到邊個州既結果?

首先我要check check樓主講既銷毀郵件係邊段quote出來

睇個兩個source都唔見

就算係biden都係代表選舉不公平

愛侵力都係咁話

我係愛侵力就收下口先，一係你就jer 個程序好大問題， 而唔係屌 阿侵D票比人收埋。
一陣d 票係由 藍區寄出，愛侵力又7多次就無謂啦。

駛撚睇邊個佔多數咩，總之呢場跟本唔係選舉，柒咗啦你

有掛，但3票就難講d

最公平就係唔計郵寄
除非全部郵寄都係投拜登

你呢句嘢FC咗未先？

左癌

講咗幾多次要FC先

炒車撚 炒車未?

Trump supporters 只接受Trump贏，其他outcome都係fraud! Outrages. You’re fake news. Bleh bleh bleh, there is no way Trump loses. We speak for Americans.

同4年前 DemocRATS, he is not my President 冇分別

求你地唔好再逼了

佢地以為愛侵力輸打贏要

其實只係要公平選舉

不過去到呢一步算啦 根本係撕裂晒

其實真可能未必關佢事
侵ge敵人唔只佢

一開始又話寄冇問題
一陣又話掉登既票又冇人出聲
一陣又話侵cheat
大佬 連戲d啦

咁咪姐係寄信有問題啦
啱喇 咁咪一齊查囉

侵由頭到尾就肯肯定寄會出事

識玩一定咁玩。
連登仔吹到 deep state 又醒，控制力又勁，點解冇人諗到?

咁多單fraud，終於有單有啲睇頭，唔係就咁引條tweet就証據

假設真係咁講係投joe
呢個問題侵就已經投訴左
係講明郵寄有機會出問題
依家發現既就係
事實上D同選舉工作人員無關既人拎到投票既野就會亂黎
當然工作人員都有D神神化化
不過joe個邊係極之支持呢個方案
不過就係投訴埋侵佢拖慢左郵局既工作
但老實講投票一定要親身投
電子係可以
但一定只可以用係獨立運作既電腦(只係為加快工作進度)
之後再人手驗票睇返結果
應該係講全世界都唔會知到底有冇死既人去左投票
呢個用郵寄做得出就笑死笑世界啦

btw例牌說話
一定係外國勢力
一定係假消息
一定係唔抵得china joe上位
一定係唔抵得美國奶共

cnn:can't see,what's that

對都唔對自己填落去
你講果個步驟最少要3個人互相看管先合理啦

DeJoy 有冇舞弊仲查緊
個Mail man就已經俾人拉左

票站，州長，州法官，usps，點票人員，新聞機構，social media都係拜登嘅人，點鬥

trump都有聽19
即刻有人篤灰

Fact check 左耶穌未？

其實一直都針對緊mail in vote有問題，係有班人左一句愛侵力 右一句盲撐姐，一個討論區乜人都有，睇到幾句留言就標籤一大班人真係成個細路仔咁

FC 撚去晒邊呀

美國而家跟本分開哂2邊，內戰啦

呢套野特別係依家真係幾應景
不過套野成日都抽水都幾搞笑

即係未FC啦
又fake news 愛侵力

喂唔好咁啦
做咩講真話

有人fc左係fake news la

不過冇sources

Fake news啊 ！

左仔去撚晒邊

重點根本就唔係果啲票係投邊個

而係成個mail in制度有問題

Fact check撚實際係邪教
班Fact check撚潛左水

口交部： 民主選舉不一定是好東西

不嬲大家都係講緊程序問題, 係班左仔 media 先係咁屈人咩如果 d vote 係biden 點點點, 成撚日打稻草人樓上都幾件

下面個張好撚正

Fake

咁我咪要fc你fc個fc

如果真係幕後有人指使郵差偷呢3張郵寄投票，你認為會係叫自己支持者郵寄投票既候選人，定係反對郵寄既候選人

有錢收唔通唔做咩 包容下啦

唔出聲又話扮睇唔到
出聲又話掙侵既好笑

從來都冇人話掙侵=接受出貓
一直都係你地屈人盲掙

從來都係話緊郵寄有問題 ok?

係囉 mail-in對兩邊都咁唔公平 咁重選啦

fake news 除非唔係

呢集又講乜

FOX其實企定邊方未？
call撚左biden arizona博愛侵力唔記得呀

Fc撚同fake news撚出嚟啦

真 煩撚到閪咁仲大大聲話返人無腦盲撐，一路都講明係話mail in vote有問題，好容易有fraud，係有班人出左fake news，但唔洗咁樣個個post都入黎單單打打下話，比你拋贏左mail in vote都係有問題架啦

掉3張換個罪名
抵啦

波台+2gc: 成個兒登都係cctoy細蚊仔, fake news

fact check呀，我要真fact check呀

一定係fake

波台狗今鋪點樣笑cctoy輸打贏要好

波台狗出嚟未

等我都fact-check 下先：
頭先嗰個叫ballot duplication
呢個咪叫ballot protection 囉
保護住啲選票先 之後再要票先運去票站
架車一頭一尾都有人睇住 無問題
Fake news 嚟 拉啦

Fc撚：cnn: fake news!

Fake news fced

fake news

而家搵到一單

你呢個諗法因為不公重選 定因為對我不公重選。前者有光環 後者無.

波台狗

DLLM 左膠

屌你老母，就算係紅係藍成件事都好有問題啦下嘛，日鳩日愛侵愛侵，依家討論緊程序公義呀on仔

選舉舞弊，實捉到你

班友係度扮睇透世事，輸波輸最撚多又係佢地

我都想搵番

波台狗點解仲唔入嚟呢個po話cctoy輸打贏要？

冇睇肉台會員嘅

答得好

取消郵遞投票啦

2000 年florida recount 都有問題，但到最後都係繼續沿用一貫方法

啲票係邊個都冇所謂，最重要係mail in個制度有問題，當然如果啲票係拜登就更有說服力

Wilson, 27, who has been employed by the postal service since 2019, was charged with delaying or destroying mail.
寫住啦

作個自己先識得笑既名出黎好威跟本係度圍爐

郵寄投票係work既就全世界唔洗係票站出面日曬雨淋啦

唔識英文/盲 fced
你係fake news! Fced

咁多爭議，都係成個選舉過程問題多過造票問題，不過年年都有啲票消失，投多過一次，死人投票，過往都有呢啲爭拗，係美國人唔重視者

依家睇法庭會唔會受理

將好多已知小問題當做一個大問題

上twitter retweet fox news會比美國人話信埋呢啲fake news

S16
最後一集

只相信人民日報fact check

最有說服力

只有死人先守得到秘密 good luck

呢次選舉會有幾多人要坐監?

張崑陽又會走出黎話係美國自由社會，憲法容許佢地咁做，所以唔好信

咩世界求真都要畀人屌
求真都可以係表態

弱撚智

叫班FC撚自己去美國FC咗先

屌

都係果句啦 pass 比最高法庭判

不過啲左膠果幾句野真係好撚核突

根本應該要啦搞到一塌糊塗，全世界睇住美國選總統選到咁撚樣，拜登贏都名不正、言不順

push

咁會激嬲民主黨架

習：fced

不同意的請舉手

傻鳩John weak有無入嚟話fake news 呀？

Fake news 全部都係fake news

吊你老母 更新選民資料冊 跟住重選 限制要親身投票 好過啦
真係要mail in咪動用埋軍隊去確保運送到票站既過程無出問題 跟住不論親身同mail in既選票都要double check選民資料冊 咁有冇得諗

其實如果就咁揼啲票，正常係拜登蝕抵，所以如果尼單真係出術，係邊一邊出術都未知。 個個成日想像點係啲郵寄票上出蠱惑，但係諗出嚟嘅嘢完全唔現實，之前話幾十萬侵侵票比人當垃圾揼，我比1,000,000票你，你開晒啲信封check再抌晒其中一邊，然後完美咁封番啲信封，睇吓要幾耐？

未追晒啲po，有冇講清楚，個郵差毁壞嘅係邊個嘅選票？一陣發現原來毁壞咗拜登嘅選票，咁咪捉蟲？

睇唔到

咁係制度上，已經唔公平啦

成堆撚樣入黎spin啦

On9
我未講應該要緊jer 個程序囉。

fake check 咗

fake news

真定假
點解唔用碎紙機再消毀
定係留番黎再要脅指示人

好希望單野係真

根本邊一方出術都唔應該

如果真係好似 2000 florida 咁極端嘅話，最高法院係可以作出裁決係咪要 recount，但唔知道最高法院嘅權力可以去到邊

AZ 一早轉藍，俾共和黨的人屌到爆炸

錯晒重點
邊個既票都好 都證明到今次選舉有漏洞啦
捉到既就今次 捉唔到既有幾多
呢幾日幾多野俾人懷疑呀？
仲唔夠證明選舉公平性受到破壞？

諗緊點屈cctoy輸打贏要 未諗到 唔入嚟住

等個勢減左先再出黎
死返去波台討論巴塞對隆拿啦

重點唔係邊個嘅票
而係郵寄票容易被人干擾造成不公平
應該以親身投、公開點嘅方式重來

侵侵為求公正
要求重新投票

簡單: 郵寄票兩個問題
1. 大量收埋某方
2. 大量造假某方

左仔 一味 spin 去 1

可以要recount 但種票既唔洗DQ?

重兒戲過台灣

銷咗一堆然後繼續100%
跟住就繼續講冇update 選民人數,即場登記

BTW冇update選民又可以投票係點

係偷左800幾封信
有好多係普通信
有3封係原本要寄俾選民既空票

好多單出千喎，重選啦，全世界睇住典範民主大國表現成點，點解會選得咁7

啲生蕃窮人唔識英文咪睇fox / nyp

只需不停重申大量mail in有問題就夠

波台狗, 財經台5毛: FAKE NEWS FAKE NEWS, YOU'RE FAKE NEWS

哦，原來燒撚晒侵d 票， 再印返d 新既出黎投敗登

今次佢個 ¥0.5凍過水了

財經台有既咩

體育台永遠都可以笑時事台Fake news
因為從來都無人會喺入面Post 政治新聞

跟本郵寄選票充滿漏洞，提出來嘅人就係準備舞弊

我好仲意你呢句..."fact-checked啦LLM"

十年都無入波台一次
有咩知名會員

You are FAT NEWS
跟風一定無錯

咁要數到 Abraham Lincoln 開始...

所以對2邊都唔公平。

郵寄票可以中途出事

比人掉包，扔左銷毁都可以

呢鋪真係重選先掂

波台班警犬比大sir屌屎眼中

Fc撚：fake news fced

禁錯唔推post制

fact check 撚呢

Fake news fced

郵寄選票真係on撚柒鳩

PR: 一定係炒車

係邊個既跟本唔重要, 佢偷十萬張, 入面有3萬係侵既都好, 佢一下換曬自己, 已經差左6萬票啦

Trump supporters: *搞鳩郵寄選票*

Also trump supporters: 都話撚左郵寄選票有問題架啦

唔好問我點解知係侵侵搞鳩郵寄，反正話係拜登搞都一樣唔使證據

根本day 1 就要set 好哂啲mail in 票 幾時dead line

依家根本係笑話黎 比登贏真係比人笑到面黃 假到咁都可以做

輿論戰 先係最難打既戰疫

支那全班到底有幾多隻 pr狗 ...

真係好恐怖 ...

幫左膠答: 連登又散播Fake news
激嬲民主黨

news係真，但屈人係5毛，刀當系fake news 啦。

D票係邊個架

總之郵投會令到選舉公信力變低
一出事 結果惹人懷疑是否公正 同埋選舉是否運作正常

運作唔正常既選舉所產生既結果係咪有效
狀況愈多 疑問愈大 公信力愈低
呢個係對美國點樣對待民主既一個考驗

民主黨夠薑就反起哂美國立國既本心

所以最好咪重選加親身投囉 對雙方都公平 輸咗都無野講 民主黨制唔制就另一回事

其實條數都出左嚟, 如果真係咁多人投, 要捍衛個結果既點會唔肯用腳行出嚟,點解唔肯制大家根本心知肚明啦

Fact check撚：It’s not true! 你輸打贏要

dklm

無論入面係邊個嘅票都唔ok啦

嚴正執法未？

唔配擁有民主撚

就係ed 人 搞到99% 都仲有咁多mail 票要拆

又一班傻鳩侵粉炒撚晒車
得813封信入面得3張票喳
成班傻仔以為執到寶

813封信入面得3張票喳
呢度成班傻仔以為執到寶

CLS 郵投咗幾十年，今年因為侵侵鳩噏就令到公信力低
上屆侵侵就係靠 absentee ballots 喺三個州反cup 希拉莉喳
咁侵侵係咪要讓番四年總統任期出嚟啊

所以個重點係今屆郵寄票有太多舞弊方法
會嚴重影響選舉公信力
而唔係去搵邊一面造假

Fake news黎架

Condom

咁果3張係咪真票？
如果係咁
USPS有幾多部車？
會唔會每部車都有3張票？
定係每個職員都3張票？
3張票咁「少」係咪唔駛理？

所以果3張就唔理？你每個月出少300蚊糧得唔得呀？制度有問題就係有問題 呢度少幾張果度少幾張 不如連投都唔好投呀

個問題係今屆有比歷屆多既郵寄票
超出郵政機構既負荷能力

儘量睇下 侵粉係真正追求緊程度公義 定輸打要贏。

Fc 左個Fc 左個Fc 左個Fc 左個Fc 左個Fc 左個未

原來香港掌心雷都根本微不足道

3張就唔係票喇？Count Everyone Voice

轉電子票

禁個制直接加票
一係乾脆set Biden = Trump + 9 votes

Foxnews,此post已完

郵寄選票
大部份都係投民主黨的
仆街共匪
夠膽掉撚哂民主黨選票

Fake news撚 全面進場

你睇真啲樓主個 title
Foxnews: 美國郵政員工因於美加邊境被發現意圖銷毀郵件被捕 車上搜出郵寄選票

你諗真啲呢個claim合唔合理
係咪可以懶落去郵寄選票不公
全國有幾多單同類事情發生？
作出指控前唔該俾啲可靠的數據

你可以話調查呢個郵差嘅意圖動機，同埋背後有冇組織同䇿劃
而家侵侵係指控對手大規模選舉舞弊喎
得嗰幾張選票咁細嘅規模，真係人唔笑狗都吠啦
暫時所謂嘅「證據」廢到連法院都唔會接受囉

又睇下班左魔點樣混淆視聽

去咗第二個post帶風向

混左啦 話三張嘅算 能算種嗎

嗰班話人輸打贏要嘅
到出年香港都有啲咁嘅賤招時唔好喊
唔好唔記得港共搞大灣區投票
他朝君體也相同

人地都想收工架

上得法庭，重選啦

你都onL9 偷1蚊都係偷嘢呀

上屆Trump就係靠 absentee ballots 贏咗三個搖攞州而反cup Hillary 囉，今屆走去攻擊番同一個投票制度只會顯得侵侵輸唔起
你哋講到郵票咁唔合理，咁上屆侵侵嗰四年總統任期都唔應該做囉

正常黎講：係一張選票都唔可能漏
出幾多、收幾多
應該有晒記錄、一清二楚
依家反而係被揭發先知有呢到有3張
咁樣你又點知另一部usps會唔會有300張？
點解呢一刻既選票唔係響點票中心？
照常理，一張合法、正常已簽妥既選票應該只分為「已點」或「未點」，而無可能係「唔見左」

今年有幾多張mail啊上年想造假都難啦 有冇睇幾多個洲100%上投票率

幫你call 當撈 j侵

咁呢樣嘢就唔關選舉舞弊事啦，而家侵侵係指控過咗選舉日先收到嘅郵寄票就唔可以 count 啊
侵侵上屆就係靠呢啲 absentee ballots 贏咗三個搖擺州㗎

要睇啲票嚟自咩區

肯撚定係輸打贏要啦
如果係追求程序公義，咁叫侵侵讓番上屆 WI, PA and MI 三個搖擺州俾對手囉

唔理邊做都好
今次選舉真係太樣衰喇
真係令所有嚮往民主嘅人都感到失望
但即使民主制度再唔完善
都比極權好一百倍
我屌你老母共產黨

用腦

人哋前日mon住集中post開火
勤力過你

話 fake news 果d先係 fake news

dklm 沒有 沒有 沒有，通過

連登仔開心就可以

FAKE NEWS!

點嫁夠竟係，係要程序公義 定 結果岩心水就得？

要求重投並cancel郵寄！

小時偷針 大時偷金

每張票都係票

如果所有郵投州都唔係第一次你先好講
個別係已經有好耐 個別係第一次
而且例外狀況一多 我理撚得你邊個州

點票夠點左百幾二百年啦
有例外狀況出現的話都唔理呀?

留名睇：fake news

on撚9

連登仔 : 11月5號 太耐了 唔計

你呃人

立場先決

痴線
唔怪得早兩日話d郵寄票唔見咗

Agger, 主要係民主黨人先mail vote, 個郵差已經幫左侵

Fake checked
Fact news

你呢D就真係fake news啦
係人都知=Fact checked

大公文匯可以大大聲講美國民主得啖笑了

係人都知拜登mail佔優有撚錯？
但係唔係侵粉掉就唔知，但少左mail最大得益一定係侵

咁要幫拜登討回公道 徹查 重點 唔要咁危險嘅mail in 大家person in重選

就算只係得3張
只係代表呢次事件係得3張
唔代表冇其他同類事件
證明左只要經過第二個人手就有機會被修改/破壞

手joke

係人都知 "拜登mail佔優>比侵粉掉撚哂d票"
我係成句statement黎睇

佢五毛黎架
網軍一時支持下呢邊
一時支持下個邊
等你地係到嘈

根本而家全世界覺得美國大選就係個笑話

波台狗：cctoy陰謀論

又係你個傻閪
扮兩邊極端分子引人嘈交

真係好撚仆街
如果唔屌返轉頭呢度遲早一定變香討

其實佢掉邊個啲票唔係重點
重點係mail in vote係唔可行

幫左膠講埋: fake news! fc下先啦
fox可以為咗幫Trump作新聞

投票既容錯率係0
任何親身出示身分以外既投票方式都唔應該存在，就算存在都絕對唔可以大規模

Fact Checked!!Fake News!!!!樓主假消息已BlockedFact Checked!!Fake News!!!!樓主假消息已BlockedFact Checked!!Fake News!!!!樓主假消息已BlockedFact Checked!!Fake News!!!!樓主假消息已Blocked

睇咁多頁一個左膠垃圾都唔敢入黎挑機
全職港豬呢
John weak呢
仲有另一個J.M呢
傷心情歌呢
您都岸鳩條賤種呢

係 得香港唔痴線

做到咁柒

威州同密州

fake check左未

有冇諗過其實唔係民主黨出千而係中共間諜？

點駁呀
比啲時間人開個會傾先啦屌你

唔關你事都唔緊要，呢兩個洲取消or重選囉

咁又點
証明郵寄票on9就夠

其實由頭到尾都無人講問題票無侵票
係某啲人好鐘意先入為主認為對家一定係侵粉立場出發
一定係對登登不利
十分十被迫害妄想症咁
然後再離譜既野都講得出 例如問題票無問題
改票唔係造票
就算唔係連登仔 全世界都望到你個美國大選幾撚兒戲
咁係咪全世界都係侵粉

Pushhhh

扮你老母咩
不嬲都反鳩你呢D傻閪愛侵力

其實重點係場選舉有舞弊風險 俾人偷換概念

全國系統性選舉舞弊CLS

當撈 j侵

可想而知捉唔到既有幾多

pish

原來3張就唔係票
你知唔知區選有個區兩者只係差20幾票然後輸左

100張mail in同1000萬張mail in
識唔識分別係邊
其實mail in本來就只係for少數人投票
因為有啲野一多就會出事

喂呀

人地睇唔到呀

Fc撚呢

今次大選有即日登記

上屆既mail in係可控制範圍內
就算選民登記冊無update你至少知道收到既數大概係幾多
然後睇住條數黎派
例如軍人票 監犯票 海外票
因為你就算唔睇選民登記冊你都查到條數
但係當你一搞大規模到全美條數就變到難以控制
你唔知有幾多人會寄 幾多人親身投
呢種情況下你只可以無差別式睇住未更新既選民登記冊黎派
但係你偏偏又俾人即日登記
條數就更加難以控制
你明未

mail點會for少數人投票
100張mail少左唔重要？做人唔好輸打贏要講下道理

我講既100張mail係mail本身呢樣野

每張票都有區塊鏈驗證，要check一下就check到，即日登記係確保每個人都有權投票，成個系統請問邊到有問題？

其實要睇個比重
100張mail少左如果影響唔到final result 真係唔重要
而家成1000萬張mail in，入面唔知幾多假票 仲唔重要

Buffalo, NY

唔理邊個嘅選票，咁大批真嘅票唔見咗，但個投票率又咁高。

咁係投票站點嘅票係乜嘢票？

本身郵寄選票就係極易出千，一件咁重要嘅事有乜理由任由一個漏洞百出嘅方法去決定

如果張票唔入機呢，而家監票都可以唔比，有blockchain都無用wo
同埋選民登記都應該set個day before election 要stop registration 喇。
香港選舉見過即場登記架？

銷票

無錯，有可能
所以下一步應該check吓嗰800張選票
究竟有冇俾人count咗同投咗邊一個

郵寄真係on9

就算民主黨唔做手腳，反Trump民眾都會自發玩嘢

我用屋企人簽名寄返去Check一下係check到啲咩

其實要睇邊度寄出

Democracy is failing

監票不嬲都有唔同陣營人在場，再者張票唔入機同mail有乜關係
美國投左咁多年票要香港人教要提早set deadline反問你點解要提早停止登記？依家系統即時update遲登記同早登記有乜分別，定又係可以出術？你d陰毛遮埋對眼係時候要清清

你呢番說話係twitter 見過

整多左咪要扔囉

Fc左未嫁
唔係因為d fake news而撕裂

你扮屋企人登記用假身份去投會check到既咩

五毛：你唔係親眼見到所以唔算

你把侵粉唔好做得咁難睇啦

屌你打完真係會手震

點票要等己經係fraud到不得了
即係未點晒嘅州可以擺明居馬睇住個結果決定運定唔運多啲選票去

其實之前香港民主指數排名真係前過美國
我覺得你好似唔理解監票定義係咩
你講個種叫觀察員
香港人台灣人歐洲人理解既監票係開放民眾入去睇開票
提早停止登記係為左要對住址對身分
然後再更新database
中間過程要7個工作天
再講
香港個選舉制度本來就係參考英國

上面出左係個郵差劫件，其中只包3張票（未知係投邊個），不過班腦殘又搬龍門

唔係應該睇吓嗰啲票嘅選民
最後投票站有冇record話收唔收到咩？

如果係收到同計落有效選票
咁就奇怪了⋯⋯

轉載去Facebook Twitter就會變fake news

似係你唔明多啲

1. 你講嘅邊一句同侵粉指控選舉舞弊有關？最多咪講緊行政上點樣更有效去搵出新登記選民人數，而唔係講緊選票無效喎，人哋 request ballots 嘅時候已經做咗一次 identity check 喇喎，無錯侵粉係可以指控行政上失誤寄咗票俾啲死人，但呢個問題係無分黨派，同受影響，咁樣唔算選舉舞弊喎，無法支持侵侵嘅指控

2. 再者，郵寄選票但就係需要時間去點票同 double check 囉，有啲州份嘅法律訂明要過咗法定投票時間先可以點算郵寄投票，但係，侵侵竟然要求唔應該點算選舉日之後嘅票喎，如果咁樣唔係輸打贏要，咁係咩？打橫嚟都得嘅話仲學咩人講民主選舉

3. 再退一萬步，過去真係有極少量 fraudulent ballots 發生，source：

但今年郵寄選票多咗咁幾倍嘅情況之下，終.於.俾.人.發.現.咗.3.張.選.票.唔見咗喇，然後啲侵粉就指控晒成個郵寄制度不公喎，太牽強喇，正如我哋唔會因為 condom 有2%失敗率就唔戴 condom 囉

100張？
你google下先出嚟柒啦

你同上面條友個思維咁撚似
係咪唔識比喻法

警隊全球頭幾tim
由港督到特首都無份選話自己民主
依家2020啦，database update洗撚7個工作天，即場即入即update，點解要7個工作天我做it既真係頭都大撚埋，唔怪得政府話派4千要派一年都有人信

fact check 撚去哂邊？

自己爬文啦，上面咪fc左

就算敗登票多 亦要追究 因為咁亦對侵侵唔公道

睇真啲個新聞先啦
813封得3張係選票
比人捉左之後發現佢九月起已經成日丟咁啲郵件
為左可以做少啲
姐係偷懶咋

一個郵差3張票就唔係票？
有d州輸幾千票咋喎
你點知仲有冇其他郵差有咁做？

上面講左得3張選票，建議即場數票，如果有一張係侵既判個郵差判國罪，再叫佢下跪一百日

「但今年郵寄選票多咗咁幾倍嘅情況之下，終.於.俾.人.發.現.咗.3.張.選.票.唔見咗喇」

今朝侵個方記者會先有人出黎指證佢同鄰居d郵寄選票收唔到，之後親身去投，個職員話佢郵寄左唔比入去投。
另一個就屋企收到成十幾張郵寄選票

話左
你呢種人一定會先入為主認為有問題票一定係侵粉先
問題票全部都係投拜登
即係人地唔畫公仔畫出腸你就唔明
我想知選民登記冊無更新用mail in vote既情況下你identify check係check到乜嘢
搬屋條友仲要投完票被人爆103%先話原來搬左屋
我都想睇下你個check係點check法

第二
唔收選舉日之後先投既票有乜野問題
你講下有邊個民主國家可以接受選舉日之後既票

第三
老實講我覺得你其實無尊重過啲選票
今日你張票被人燒左係咪都ok

拜登仔仲未出黎解釋係fakenews啞撚晒既

左膠五毛fc撚出嚟解釋未啫？

有點錯票tim，電腦準確率都唔係100%，建議請你呢個連登仔人手一張一張數，數到下個世紀就可以宣布下任總統

我講之前 係咪盲
住址唔洗fact check
Database 咁大唔洗時間
如果你一個人要即日無問題既
如果數以萬計呢

侵要求唔應該點算選舉日之後嘅票係指選舉日之後先寄到嘅票啊
係度偷換概念

咁如果Trump佔多數，你依個愛共力又睇唔睇到呀?

其實
香港真係人手數票

「你點知仲有冇其他郵差有咁做？」

哦，fced，你冇證據，具爭議性，煽動仇恨，危害國家安全，block！

你睇清楚你句說話
而家係我偷換慨念定係侵侵偷換慨念啊
某啲州法例係計算大選日寄出嘅選票仍然有效
需要起碼2日時間先會寄到去點票中心
咁所以咪要點算大選日之後先收到嘅選票囉
咁點解唔准人哋點算選舉日之後先寄到嘅票啊
喂，大佬啊，唔好咁癲啦
美國幾十年都係咁做，上屆侵侵就係靠呢啲 absentee ballots 贏咗某啲搖擺州囉，而家咁樣唔係輸打贏要咁係咩？
明唔明點解共和黨啲大佬唔出聲撐侵未？

叫連登班支持拜登，支持民主黨h，支持奶兩邊嘅垃圾食屎啦

夠票咪唔要囉

LM

Fact check 撚親身飛去美國check 咗未？

其實真係唔係好明
我就咁睇呢啲問題都唔係針對單一候選人
咁點解成班連登仔覺得呢啲問題一定係對trump不利呢 (唔計炒晒車果啲)？
再退一萬步 當呢啲問題係對biden有利而對trump不利
咁點解lib呢次要動員咁多人力物力去出術贏個總統番黎呢？ 呢年既選舉有咩咁值得要冒咁多年建立既民主黨既形象去搏呢？
如果唔係淨係呢次出術 咁點解4年前hilary會輸呢？
如果出術係有用到可以贏到+唔會被推翻
咁點解淨係lib會用但rep唔會用呢？

偷票

巴打你真係好好耐性。
不過算撚數啦，佢地大大方方承認 結果唔岩心未算囉，係到死撐自己追求既係程序公義，真係好撚嘔心。

舞弊梗係預咗瞞天過海啦

deep state呀 光明會呀 蜥蜴人呀
咪問啦五毛

特首都無得選會超越民選總統既美國，信個個都..
學識database點運作先啦，依家2020啦，有身份證id(primary key)合資格改佢由0變1，後面其他野慢慢update都得，用十年前既舊server都可以輕鬆處理到幾億個record

Fake news! 拉！

啲叫人fc嘅撚樣死左去邊

鞭屍師

你當香港有普選，佢只係掉最黃果幾區票，例如黃大仙沙田等區，成件事都唔同晒

What if 有得trace 自己張票既 status 呢？

但呢次睇到淨係掉到3票
如果要用掉票去出術
要買通幾多個郵差先得呢？
點控制咁多個郵差唔出聲爆响口？ 威脅定利誘？
用咩methodology可以搵到對民主黨咁忠心咁值得信任既郵差呢？
仲要睇清楚個新聞 佢係由9月開始掉郵件 聲稱想做少啲野
要一早做定戲 等比人捉都有藉口 唔關貪污同選擇舞弊事
個郵差出咁多心力物力 要幾錢先搵到咁多人去幫民主黨造馬？

咁呢個係美國on9，咁岩又遇到大爭議咪拎出黎改善，拎上法院判，班煩膠一日到黑單單打打，乜都嗌fake news，乜鳩兒登仔佢哋唔係上緊連登既

但成個選舉喎
要咁多人幫手出術 真係咁有信心可以瞞天過海？
佢唔係中共喎
香港就話影到掌心雷 班狗唔拉
律政師可以唔告 選舉辦可以當睇唔到姐
但美國都咁黑暗？
宜家supreme court仲要共和黨佔優喎
比人發現左 擺上法庭真係可以隻手遮天？
如果唔得 咁今次選舉有咩理由要去冒咁大既險呢？
民主黨都唔係第一次輸啦

撐侵緊係覺得乜都對侵不利啦
輸打贏要吖嘛
你見佢地有冇講4年前侵同俄佬啲嘢吖

佢就算掉晒落海，關你關我地咩事

放心 只要有一張死人票 佢都會話你造假

4年前冇武肺，冇大量郵寄，一出術會好礙眼，最重要係，當年佢地冇諗過trump會贏到

冇架，係10億票裡面有4張係有fraud，fact checked

你講出我心聲啊, 巴打
輸打贏要真係好撚嘔心，作為傳統右翼，覺得輸真係唔緊要，但唔好攻擊整個民主選舉制度囉，就係同一個「不公義的制度」上屆選咗侵侵出嚟喳

年年兩面加埋洗咁多錢, 你問點解? 你不如問下中共點解要用咁多錢收買美國政壇

然後今年最鍾意mail in, 特別容易舞弊

反侵行為最主要其實唔係保護民主, 而係迷惑同恐懼, 因為唔明點解呢個人咁受歡迎, 傳媒發現佢地已經比人唔再信任, 依家係希望返去以前

同過去4年唔同, 傳媒同科網有得揀唔會想再提阿侵呢個人, 希望全世界忘記佢

仲有, 你所有見到的"世界", 其實都來自美國兩個地方, 1係加州(娛樂+科網), 2係紐約(新聞業), 而兩個州都係極藍

你結果論姐。呢個post 講緊 mailin 本身就易做假，所以應該abolish. 而有冇做假比人周到／邊個party 做假 呢 D yes or no 既問題 根本就irrelevant。
都係個句，大大方方承認唔服輸好撚過 左spin 右spin 話程序不公。

既同輸贏有關,所以要查
亦同mail in漏洞有問題
點解一定要2揀1